痴撚線

又唔訓

叫春

唉

吹？